[警世]女友出軌有咩特徵??

我女友一星期, 日日都話唔洗我接佢放工, 又話接佢放工會搞到我無得食飯, 所以唔好接
平時星期日又話要陪屋企人, 一星期只係見一次都好似要我求佢出咁
我真係好擔心帽左, 其實有咩特徵係女友有左第個, 我有咩可以做到??
我真係分唔倒, 但成日咁諗住諗住, 真係會痴線

你都出返 打和！

感情問題 一律建議分手

兩個男人冇所謂啦

有冇諗過人哋都想要私人時間

你唔洗知有冇帽
咁既態度 無帽都可以分手啦

你飛佢好過佢飛你， 好睇啲
快啲飛佢

有閪

下?一星期見一日都多?
我一至六俾哂私人時間佢喇不過唔知係咪同疫情有關

抵撚柒死

咁好明顯喇

水泡

whatspp成日online但大部份時間唔係覆你

經典答案

中出即飛

1. 好驚比你睇佢電話
2. 唔比你亂碌個相簿
3. 成日online但係唔覆你機
4. 一問佢出街去邊啲details就騰晒雞
5. post啲悲情歌詞 （但係明明你冇做啲咩hurt佢）
6. 唔介紹你比親朋戚友

樓主得罪你啲咩

你俾啲時間佢去掛住你啦 日日見好撚悶架

懷念 定 掛住

有女掛

真係信唔過咪偷偷跟蹤下佢 check下電話果D野囉
不過最後難受既只會係你自己 如果唔信佢 拍拖黎做乜

分手吧

如果佢keep住咁痴身 好快係懷念 有時就算自己一個都唔想見男朋友其實好正常

搵日去佢office樓下偷偷地跟佢行咪知咩事

既然巴打吾想分,甘仲諗甘多做乜
順其自然吧

我都想有人接放工